點解高比同C朗一樣姦人咁勁，但要打後衛？

C朗就可以打前鋒，係咪雞姦進攻能力強d?

高比最後一季都有客串打前鋒

因為Kobe鍾意玩後上入楔